假如高官子女必保送內地進修,咁D XXX局長重會唔會……

集思廣益